望下個天

有冇人影到靚啲

一支穿雲箭

咁好天 去下海邊

Btw好靚 我錯過了

我反而鍾意下面嗰啲好天使feel嘅雲多啲